燃脂焚膏風險高 要令抗爭可延續--鍾劍華

//從種種跡象看來，特區政府及北京當局已經決定了「引蛇出洞」，香港人這一次的抗爭已經不是一個可以決勝於明天的戰役。如果是這樣，我們就要把戰線盡可能延長，也要有耐性不怕時間拖長。如何向國際社會繼續爭取支持，繼續給予特區政府及北京壓力；如何逐步收割在當前制度內可以爭取到的成果；如何凝聚香港人的士氣與支持；如何避免整個運動被北京撲滅成飛灰；這些都十分重要。//

全文：

贏你老母

P牌狗又帶風向